[
    {
        "titulo": "Suspeita de LOS",
        "infra": "Fibra",
        "variacao": [
            {
                "titulo": "Suspeita de LOS - Sem valor",
                "mensagem": "Relatou a falta de acesso e a presen\u00e7a de um LED vermelho piscando. Ao questionar a possibilidade de incidentes ou remo\u00e7\u00e3o de equipamentos, o cliente negou qualquer ocorr\u00eancia. Ap\u00f3s constatar a normalidade da rota, foi gerada uma Ordem de Servi\u00e7o (O.S.) para efetuar uma inspe\u00e7\u00e3o direta no local. Agendado de acordo com a disponibilidade do cliente.",
                "externo": true,
                "aguardar": false,
                "etiqueta": "Suspeita de LOS",
                "etiqueta_externo": "Suspeita de LOS",
                "servico": "Reparo F\u00edsico",
                "motivoP": false
            },
            {
                "titulo": "Suspeita de LOS com valor",
                "mensagem": "informou problemas de acesso e a presen\u00e7a de um LED vermelho piscando. Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o, uma Ordem de Servi\u00e7o foi gerada para realizar uma inspe\u00e7\u00e3o no local. O cliente est\u00e1 ciente da taxa de R$20,00, com a possibilidade de cobran\u00e7as adicionais em caso de reparos. Agendado de acordo com a disponibilidade do cliente.",
                "externo": true,
                "aguardar": true,
                "etiqueta": "Suspeita de LOS",
                "etiqueta_externo": "Suspeita de LOS",
                "servico": "Reparo F\u00edsico",
                "motivoP": false
            }
        ],
        "variacao_selecionada": null
    },
    {
        "titulo": "Torre Inoperante",
        "infra": "FWA",
        "variacao": [
            {
                "titulo": "Prazo",
                "mensagem": "Relatou a falta de acesso e a presen\u00e7a de um LED vermelho piscando. Ao questionar a possibilidade de incidentes ou remo\u00e7\u00e3o de equipamentos, o cliente negou qualquer ocorr\u00eancia. Ap\u00f3s constatar a normalidade da rota, foi gerada uma Ordem de Servi\u00e7o (O.S.) para efetuar uma inspe\u00e7\u00e3o direta no local. Agendado de acordo com a disponibilidade do cliente.",
                "externo": false,
                "aguardar": false,
                "etiqueta": "Suspeita de LOS",
                "etiqueta_externo": "Suspeita de LOS",
                "servico": "Reparo F\u00edsico",
                "motivoP": false
            },
            {
                "titulo": "Desconto",
                "mensagem": "informou problemas de acesso e a presen\u00e7a de um LED vermelho piscando. Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o, uma Ordem de Servi\u00e7o foi gerada para realizar uma inspe\u00e7\u00e3o no local. O cliente est\u00e1 ciente da taxa de R$20,00, com a possibilidade de cobran\u00e7as adicionais em caso de reparos. Agendado de acordo com a disponibilidade do cliente.",
                "externo": false,
                "aguardar": false,
                "etiqueta": "Suspeita de LOS",
                "etiqueta_externo": "Suspeita de LOS",
                "servico": "Reparo F\u00edsico",
                "motivoP": false
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Descone\u00e7\u00e3o Chat",
        "infra": "Geral",
        "mensagem": "informou problemas de acesso e a presen\u00e7a de um LED vermelho piscando. Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o, uma Ordem de Servi\u00e7o foi gerada para realizar uma inspe\u00e7\u00e3o no local. O cliente est\u00e1 ciente da taxa de R$20,00, com a possibilidade de cobran\u00e7as adicionais em caso de reparos. Agendado de acordo com a disponibilidade do cliente.",
        "externo": false,
        "aguardar": false,
        "etiqueta": "Suspeita de LOS",
        "etiqueta_externo": "Suspeita de LOS",
        "servico": "Reparo F\u00edsico",
        "motivoP": false
    },
    {
        "titulo": "Ativo 2",
        "infra": "Geral",
        "mensagem": "informou {motivoP} problemas de acesso e a presen\u00e7a de um LED vermelho piscando. Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o, uma Ordem de Servi\u00e7o foi gerada para realizar uma inspe\u00e7\u00e3o no local. O cliente est\u00e1 ciente da taxa de R$20,00, com a possibilidade de cobran\u00e7as adicionais em caso de reparos. Agendado de acordo com a disponibilidade do cliente.",
        "externo": false,
        "aguardar": false,
        "etiqueta": "Suspeita de LOS",
        "etiqueta_externo": "Suspeita de LOS",
        "servico": "Reparo F\u00edsico",
        "motivoP": true
    }
]
